入元朗，行完點離開都係重點

之前打錯題目，再開過

嚟緊入元朗
開始時人多啲黑狗一定唔敢攪我哋
但係，如果行完，最後走嗰批就好危險
隨時人少時佢哋先出嚟攪你

所以最好諗個方法係可以令大家行完唔會落單

好似可以諗下組一隊人係保護其他人由終點去到地鐵
(或者叫同行，入得去嘅應該都有啲攻擊力，唔打算捱打)

早少少走嘅，就算唔識都好，最好組埋一班人一齊走(個人認為最少都7-8個人)

總之都係唔好令自己落單，咁就好易受攻擊

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

行去天水圍走

Or朗屏站

唔好玩啦, 警車一截就成車義士bye bye

我之前開錯個po有巴打提議要有路線圖

呢個提議好

因為我都唔識路

一年都唔入一次元朗

樓主👍，大家想下辦法點樣保護所有人在遊行完後離開。如果覺得租🚗，中巴、雙層巴都可以，跟著就是要找支持我們的司機，有義務的當然好，沒有我們可以衆籌。Uber, lala, gogo...?

推呀
唔好以為我9 up
唔識路走嗰時行錯路真係有危險

可唔可以元朗巴打組團留守到最後先走?

再推

要多啲人知
有啲巴打可能冇諗過呢點

推完又推

危險呀，推推推

齊上齊落

撒離都係重要戰略呀

唔好只係掛住攻

有片有真相，大批黑衣人先入村襲擊白衣人
撩交打在先

個個一散
佢地玩遊擊就仆街

【HKSDF】香港自衛隊

最少要有意識係唔認識嘅都要一齊走

幫手推

一係就搵定車手入去，一係就比路線點走，
唔係一入黑困獸鬥，一係你死一係我返唔到屋企

點走冇人理?

搭西鐵出返去or屯天轉巴士

車手都要小心，上次啲車畀啲狗扑到

推

扮走引佢地出左黎搞事先

而且都唔會租
咁危險

你咁心急推做咩？
都交貨比你大sir睇？

小心都要做架喇...

認真 元朗封幾個地方真係無路走
所以人一定要夠多先安全

我係心急
但都係為大家安全啫
而少我入去又唔識路
最後落單就仆街

可唔可以整少少服飾上既代號
因為好多都係一個人去 代表自己係落單
到時就好似玩街場咁見到有巴打單機就叫佢join 4~5人團咁

求撤退路線

都得嘅
但係個服飾代號要入大隊先加
join咗隊就好拆走

一大班搭鐵最穩陣

巴士
荃灣68M
沙田269D
上水276
港島968
青衣東涌E34
旺角68X

元朗真心唔識路
最好跑online 係有元朗巴打

我覺得呢個係主因點解出面咁多post叫人停
其實我哋會唔會搵到人組車隊，到時救人？

組私家車隊
仲可以擺衫換
入元朗食b仔涼粉又唔得？

屌一定要全部一齊走
全部人要走果時唔好戀戰

又要避狗 又要避鄉黑

夜就唔要戀戰 一定要一齊走

push

光復香港 時代革命

集中搞左某幾過已知關事嘅同鄉會同拳館先
唔好慢慢糾纏
速戰速決
最好🔥🔥
要打7牛屎佬嘅就日頭 大街 人多先打
一入黑或唔夠打就即走

落屯門搵車走

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

推,有入有出

Push

推
同埋覺得唔可以留太夜 一入夜一少人就會收皮

元朗一定要做 但一定唔可以戀戰

入去都要喺定西鐵接人啦 一陣一出閘又比人打

push
由始至終我都反對入元朗,不過你哋堅持就幫手push 下
你租旅遊巴都冇話唔得不過我諗未走啲旅遊巴啲玻璃已經畀人扑爆曬

yoho都係公眾開放

全隊分批旺角散

提防對方黑衫混入就真

其實仲要諗埋元朗人點走

因為元朗人走
一定會落單

朗屏同天水圍站都好近

但d路好窄，唔岩旅遊巴快行

基本上三個站就好似金鐘灣仔銅鑼灣嘅距離
行都行到

西鐵站等人 最後殿後既要有翻咁上下勇武 等齊先好上車 學沙田果隻走法
但我覺得要研究地圖路線係真 可能有人覺得無用 但其實確保路線係好緊要 你要知敵人邊到黎 我可以封邊到 敵人邊到攻 我地兜路打/邊到走

不要受傷不要落單

入到去就唔係行。可能會比人打

各有各走 好易落單

輕鐵去屯門/天水圍 搭西鐵/巴士走

你哋可以話我係風向撚
但入得去嘅真係好危險
唔做討論同準備真係唔得

好似我咁，得出個站已經唔識路
行完一定唔知點走

望住個google map 搵路就係人都知你係出面入嚟啦

大家點都要有同伴

你比遊客路線我，我教你走

到時可能應警犬要求close

搵定幾百幾十人喺火車站接人走
散嘅時候手拖手一齊走

元朗人先最危險，俾人跟

提議
為保護元朗市民 建議果日唔著黑衫白衫
唔帶任何裝備 瘋狂行街shopping消費
目的係要彩色恐怖抵抗白色恐怖
如何?

走啦傻西

我覺得即使封站都所謂
最緊要一大班人一齊退
最怕入黑落單又唔熟路
所以呼籲前線同後面同步退好重要

Yoho mall 1，2期接連西鐵，裡面好大，容納好多人，喺 mall 夠人係安全既，mall 有幾條行人天橋接連，有巴士站，輕鐵，而且因為接連西鐵站有屬於公眾行人區域，唔封得，詳細再諗下。

新鴻基陣間又叫狗入黎清場

西鐵巴士唔駛講，如果真係有咩危險，行去聚星樓大約一個鐘，即係跑大約半個鐘，個到有唔少巴士飛元朗出九龍/香港

啱 安全去 安全走

推阿，幾多人去就幾多人走

一齊走！

行係行到 但唔係近到咁 我普通腳程由天慈行去朗屏都要起碼半個鐘 你諗下元朗係再隔一個朗屏站 其實都唔係近

租旅遊巴

保護義士！

我怕係最後真係攻得入得滯，離地鐵站好遠就唔識路

除非一早叫定元朗人個日唔好返屋企
如果唔係元朗人好難走

終點遠d？
唔好係元朗散？

元朗地形分南北，由元朗大馬路分隔。北面地區方面，東有元朗西鐵站、西有朗屏西鐵站。元朗西鐵站近南邊圍及東頭村。

南邊圍主要出入口都係當日大家所見牛屎佬集結既停車場。其實仲有其他路可走，不過都係要入村既小路同冇車走，最終都係走返去西鐵果邊大路先走到。

南邊圍有兩邊出入口去西鐵同元朗大馬路。

1就係大家電視見到村口停車場位置，近西鐵站。同時又連住東頭村頭邊，離開時小心比兩邊村民前後夾。如西鐵唔停，可經yoho落巴士站或雞地果邊走返去大馬路。

2就係村口停車場（面對大牌坊）左邊有路穿返去元朗大馬路。可以行天橋或地面走返去大馬路。大馬路有好多巴士返市區。

元朗人叫我提你地

果日有機會一班人係西鐵站恭候你地
所以最好一齊入去
唔好係元朗等
早到/落單巴打會危險

如果第一次去元朗既抽一日入去行下摸一摸d路

如果元朗人要參與 建議當日唔好返屋企 跟大隊出返市區搵朋友屋企/酒店住一晚
唔好彩比人跟到/見到住邊既話 係分分鐘全家有事

師兄 由元朗行去天水圍 經過好幾條村 小心有村狗

向形點行 只有西鐵

搭西鐵出市區要諗諗，因為錦上路站周圍都係圍村，
我擔心一陣好多牛屎佬在錦上路站上車打人。

行去天水圍果條路如果比狗前後包抄死梗

跟大隊 唔好落單

岩岩諗住開post提

其實由東面球場差館行到西面yoho mall ，沿大馬路行30分鐘行哂，冇咩好行，其實大家有咩想，我元朗好熟

其實元朗真係比村圍住晒 我地好難打
要保障到安全其實得大馬路可以揀 由豐年路一段開始到大棠路 連埋啲橫街小巷

要考慮捨棄blackbloc，帶多幾件衫喺身對家著咩我地換咩，等班牛屎撚搵唔到目標，同時為免被警狗認出鎖定著完嘅衫全部掉唔好帶返屋企

元朗 朗屏就近
15分鐘左右

睇上面張map先知原來真係係畀啲村圍住

block 9你條三毛冚家快啲死啦你

睇gmap，由元朗站出發，一路行嘅輕鐵站兩旁都有巴士站，去到圈位置就係巴士總站（元朗廣場旁），元朗廣場又有天橋到朗屏站。

怕唔怕被跟返屋企
其實元朗巴打隨時高危

元朗市南同北就係村，唔會行，上次白衫聚集係南邊圍村，正正 yoho 1期西鐵站面對面好近，

形勢唔對可以行過天水圍走

你知唔唔知元朗陸路有幾逼上唔到西鐵站 仲係地面果班人就係咁先

火車站黎

朗屏鄺仔地頭，叫鄺仔組街坊加氣站，搵1，2百街坊圍週邊設安全區，朗屏西鐵有好多行人天橋接連

個post好建設性

除左事前規劃路線 當日元朗巴絲一定要一齊幫大家做哨兵
港九巴絲唔熟啲村同小路 佢地未必知邊啲位會危險
其實連大家覺得比較安全既朗屏都唔係幾安全 橫州過黎唔使十分鐘

犬多謝你 司機警署有落
一車車入去

嗰日林卓廷都比人打到爆缸 你覺得佢會唔會理你街坊圍既安全區
成日講朗屏鄺仔地頭 你估佢真係陀地大佬人人比面咩

要走主力由西鐵走，車接唔到幾多人，由西鐵走係安全，唔怕鄉黑，而且人多有準備絕對路會嗰晚咁，班鄉黑好多年紀大，飛天南唔打佢都心臟病，不過大家諗清楚行既目的

其實如何元朗大馬路被封，係咪冇路退出元朗？

唔好入村，唔好入窄巷
行元朗大馬路就夠
主要係表態，唔好跌入陷阱
安全至上

有輕鐵，留翻條路畀輕鐵走就可以走到

唔熟元朗,
有咩位同村都千其唔可以亂行?

其實班鄉黑同後生會睇形勢，唔夠人重浦頭咩，因為班鄉黑真係唔夠人，成個星期前喺村哎人出星期日，有啲男男女女正經人都哎出黎，嗰啲根本唔會理佢，班古惑都驚比人揼，星期日全部都係追啲單丁

所有村都唔好入...

我唔同意要搞祠堂 送頭機會太大 (黑白一齊圍可以圍住成個元朗)

反而要以彩色恐怖對抗白色恐怖
1. 唔著黑衫白衫
2. 唔帶GEAR
3. 正常行街消費
4. 入黑前離場
5. 重點係人多 好似塞爆尖沙咀咁
6. 勇武休息
7. 連儂入區
重點訊息唔係勇武 而係同政府講我地根本唔驚白色恐怖

租埋司機
同巴士公司講開party

輕鐵要make sure夠自己友上先好上
一架輕鐵最多坐到幾多人？ 有冇可能過100（如果係吉車）？

入大球場是否可行？

燒哂佢睇你班牛屎狗點玩地形

唔帶ＧＥＡＲ，要保證到無人落單
兩三個都唔掂，最少有十個八人一齊
出事唔好走，要好似防暴咁有隊型去頂，做唔做到先

你唔打人唔代表無人打你

幫推

問題係元朗95%巴士/小巴/輕鐵都係行大馬路來回
一塞 全世界唔使走 (唔好話出市區 係連入屯天都唔得
由其是巴士 講緊起碼10分鐘先有一班車
你地有無諗過點走

點解斑馬可以在非洲仲未絕種?

補充
巴士
荃灣 68M
沙田 269D
上水 276
港島 968
青衣東涌 E34
旺角 68X/268x
觀塘 268C
上水 276/276P
清河邨 76K

元朗主要平衡 4條路 ，教育路 ，大馬路 有輕鐵巴士 ，安寧路 頭尾有行人橋接西鐵 朗屏站同元朗站 ， 第4條係西鐵（高架）的宏業路/媽橫路，頭尾有朗屏站同元朗站，如果走只建議喺呢 4條路范圍內，因為教育路再向南係馬田村 欖口村 大旗嶺村 ，另一邊西鐵朗屏宏業路再北 朗屏邨，工業邨 ，yoho mall 元朗站北好近就係大南邊圍，英隆圍一帶，所以活動最好就係 南北 4條大路 東西 2個西鐵站之間，真誠討論

喂呀哥 3點先集合會唔會太遲啊

千祈唔好走散
冇返6,7個一齊行都好危險

認同，遊行行大馬路基本上全元朗既巴士都行唔到，如果真係安全計，遊行路線可由朗屏西鐵站經行人天橋去元朗（西）巴士站，行大馬路去元朗站解散，咁疏散係最有效率。
因為朗屏站其實算係偏離市中心，附近係村同工業區，情況有啲似將軍澳工業區，因為最近可以走就已經係跑返去元朗站（因大馬路封左，冇巴士可以係果度走），但係跑去元朗站既路係村同工業區，一散左真係叫天不應叫地不聞。如果要跑去天水圍站，快跑起碼都3、4個字，中間有村同貨櫃場，果度俾人圍就完全唔會有人知。

係咪學班馬，落單既巴單由佢死比其他人走先？

一停駛就全部GG

地鐵隨時又嚟一個神助攻封站

我只係想講一句
我地元朗外人出去冇乜所謂唔係住個邊
元朗內人唔該自己整亂啲個樣 陣間俾人點相報仇

西鐵會唔會停哂 元朗 ， 朗屏 ，天水圍 3個站

罷去元朗消費，只帶食物去野餐及聚首一堂

話明勇武休息

我無野講

係,我已經講咗好多次反對入元朗,你同黑社會鬥，嗰啲有毒販 有監躉, 你同佢鬥爛仔冇得救，人哋都唔在乎案底， 個源頭係警黑合作，唔係為左殲滅黑社會

再補充 但唔好太期待巴士 除非你去到元廣上 在大馬路尾係經常滿人爆車
朗屏附近開出(15mins一班車)
觀塘 268C
清河邨 76K

水邊圍開出(15~20mins一班車)
青衣東涌 E34b

元廣開出(10~15mins一班車)
荃灣 68M
港島 968
大埔 64k
天水圍 k73

天水圍開出(10~15mins一班車) **基本上在天水圍已經半爆車
沙田 269D
上水 276/276p
旺角 68X/268x

行完唔好散，等齊所有人，大不了所有人行去天圍

同意唔穿白衣/黑衣
隱藏身分
方便走

元朗遊行目的係咩，大家諗下

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

搭地鐵既話一車車走
最後果幾批就會好危險

都係果句 be water 啦
其實講晒俾人知幾時進攻已經係兵家大忌

同樂街一帶都唔好去 老黑啲麻雀館一樓一係晒嗰度 九成有人係嗰度睇場坐館

只要未日落都仲ok ge

好似沙田嗰日咁 等齊人先走

google話一列車卡可以載200人 部分路線既車會有兩卡 即係可以上到400

鐵可能封
而家鬧到港鐵仆街
下次有咩事難保佢極快封站
所以唔好僥倖心態搭鐵走到
（當然你早走都可能得嘅）

巴士站大多於大馬路兩旁
唔好諗住搭巴士會走到
如果到時成班人出到黎大馬路
仲有機會俾你等車？

入去嘅人唔該2手準備
準備定一位步行去安全地方嘅路線
如果大馬路封埋
都可以安全離開

Btw 博愛醫院在南邊圍不遠處
如果跑到去博愛醫院
可能可以沿馬路去錦田？

利申 元朗人

呢個point幾好
建議非元朗巴打係美孚/荃灣西集合左先
元朗巴打都要夠多人先好係西鐵站等
否則就等大隊到左先出黎join

其實有冇方法可以唔好枱面決定咁多野

入錦田認真咩……

一定要研究定條步行路線
唔好心存僥倖搭鐵搭巴士走到

白衫前晚入商場打人

移平左南邊圍就無咁多問題

入夜前可唔可以真係走 唔好次次都有一班人唔肯走

少年你太

驚最後一班車又好似上次咁放白衫入黎打人
又唔撚閂門開車係到俾人任打
就算最後真係要地鐵走, 最後一批都要係最勇武最強壯果批

果邊方向咋 有車就上去走
沿途好撚多小巴
搭去大埔上水散
搭去
錦上路港鐵走又得

我地要出聲明警告港鐵需開設遊行人士特別班次，如果被發現管理不善，就大家識做

身為車手 發覺好多義士 都唔知身邊好多車
夢遊中 見到好多車 係街邊 等緊義士上嫁
各位義士 請唔好怕醜 怕唔好意思 唔敢上 就算冇車 都可以入車手TG group 睇下邊到 有校車（有記認）
做得車手 就想一個都不能少 幫義士離開

終點非元朗有得諗， 例如元朗行完朗屏/天水圍後散水
同埋元朗當日不能勇武
1.義工要休息
2.一出手佢地就有藉口， 到時有大出錢吹雞圍攻（睇地形就明）會死傷慘重

帶衫換

果個只係集合點

點解無人諗過以暴制暴既方式係搵其他人打？

幫手推下呀ching

係咪on9㗎你？

識玩一定唔係西鐵
而係的士入天水田園 屯門轉巴士

點解唔將元朗站（南邊圍）做集合點

Ｐlan for the worst
勇武反而我最唔想見到兩三個巴絲行開左比人伏
一定要人多一齊

終點先係 打錯左

Ｐlan for the worst
勇武反而有準備，我最唔想見到兩三個巴絲行開左比人伏
一定要人多一齊

不熟識元朗道路和地形。但在想有冇可能有多些7人車，Van 仔在元朗裏面盡量不停遁環接大家，然後送到外圍的大巴，大巴再上高速公路把大家送到主要交通運輸如其他不會被封的鐵路站或巴士總站給大家疏散？大家再一起腦震盪一下好不好？還有最後走D兄弟（姊妹一定要先安全）

最後去返朗屏，同一個戰場，唔再係俾人打，士氣高昂。

當然，除左西鐵，可以向屯門(西南) / 天水圍(西北) 走，唔好忘記光復屯門一役，Tuen Mun好多我哋嘅人。

可以搵CALL 4 VAN傾下

俾人點相係元朗有排搞

我非常建議元朗巴打就算完左件事都唔好返屋企住 一齊走先

得！比時間我，元朗人開Post教你走！

但要諗諗啲小巴線係邊個經營 我唔係好清楚嗰邊小巴邊個搞
但好多入村經村既小巴線都係啲村佬經營 分分鐘一車人一齊gg
同埋如果跑向錦田嗰邊又上唔到小巴 差唔多係等死

元朗路面窄 好難咁多位比7人車泊路邊接放學
接完放學都冇地方送上大巴 一出yoho上迴旋處已經上大欖

朗屏站算近，由元廣搭輕鐡

同埋要諗點宣傳！！！

如果宣傳純開片會有好多人唔敢出
變相勇武會好危險
如果係遊行方式
勇武打頭陣 和理非後面support 會多啲人出
大家點睇

推
組隊走

推！

唔好去錦田

路又細，周圍又係丁屋

推到有路線圖為止

含撚啦你 屌你老母

元朗市地形口訣：一河兩軌三商場

YOHO一上迴旋處左轉就係公路無得走
而且會同天水圍入黎的車同流(3線) 塞到爆
當中有元朗天水圍巴士 / 入新田的拖頭 / 大量私家車
再快都要15MINS先到大欖轉車站 兼且車無得調頭走

輕鐵去唔到朗屏站 最近都係豐年路經元廣天橋行去
朗屏站只可以靠步行
或者K66/K68/K73搭到朗屏橋底 (不過等得車黎 你都已經行到去朗西

我冇嘢講

元朗好多巴士

其實老老豆豆 大家都識講元朗係牛屎地方 交通係一定唔夠市區發達同方便 好大程度影響左逃生路線 黑警一封車路 元朗就係一個圍城 就算你行到去屯門天水圍 你都係比人困獸鬥走唔返出去

唔好向yoho mall方面走同元廣向水邊方向走

搵埋其他屯元天巴打
一齊搭車出市區
求其租間酒店住一兩晚
千其千其唔好直接返屋企

元朗有條臭河，坐大飛包走得甩

推下

元朗體育集中討論區

巴打們入去集中討論好唔好

點都好。唔好向西走。
屏山鄧族青山公路洪水橋段已經停左你。
去到藍地到桃園圍停埋你。
比你好彩落到虎地既。就落埋去嶺大

叫人去天水圍走既白痴到不得了。天水圍得3條路走。
1。14號出口（唐人新村）
2。15號出口（洪水橋）
3。廈村出口
等同自殺。
要走。一定要向東。
上水。福田。皇崗。粉嶺。
點都易走d.

就算一定要西行。一定要屯門走。
點行。路得兩條唔駛教。

記得唔好上深圳灣。電話收唔到.

利申：的士狗一隻

租巴士concept只係用最短時間遠離元朗，分分鐘只係十幾分鐘，車頭要掛乜撚野基督教唔撚知咩團，突破機構等等啦，你成車人包晒頭就梗係搏截啦，架車分分鐘喺天水圍等地方就散，唔好諗住出到旺角，你地啱，越遠越高危，但短途值得搏

去朗屏西鐵
或者包架兩卡輕鐵去屯門或天水圍，再上西鐵

但係幾個牛屎佬行出泥玩rb就無得走

認同mk最穩陣
去九龍港島就9成9安全

睇到時會唔會封朗屏/元朗西鐵站。 封的話只好坐巴士 or入去天水圍轉巴士

入夜前就要走

行過去都要時間啊 朗屏後面又有堆村喺度

入到博愛入博愛
上水等地係上上之選
錦上路次選
屯門既。貴客自理

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

最壞情況
冇輕鐵，冇巴士，冇西鐵
要諗多d方法走

如果不幸冇得走都應該可以揾網吧過夜既

輕鐵停駛機會大唔大

大馬路被佔既話 好大機會會停
你當佢電車咁去預計就得

如果冇輕鐵，好似西鐵站同站之間行好遠

元朗行去朗屏好近。
停曬鐵既話，元朗廣場附近有巴士總站可直出九龍同港島。

網巴黑社會睇架

塞係元天屯 到時真係個個做行路撚

搵

朗屏行去得一條單車經 好易被包

好遠下啊大佬
果面仲要荒涼到爆
唔識路咪入

想去幫手 但得自己一個
係咪到場再搵人

利申 之前有做開運動打泰拳 雖然唔勁

唔知有冇幫助
雞地yoho 一帶去 消防局，博愛醫院路線

紅色圈圈係上2次白衣聚集位置
左面紅色路缐路窄車多唔建議

黃色線最快路線去消防局，附近都冇乜隱藏位置

紫色線都幾長，要過隧道＋最尾天橋過馬路
橙線就西鐵站，輕鐵站地面行人路去博愛，又係穿隧道

2條路線平時唔多人經過，應該冇人會突登逗留

右下yoho town 旁紅缐唔好行了，入去係d村來

預港鐵都停站 最壤打算係元朗同朗屏站一齊停
如果當日中斷左大馬路姐係等於冇路出九龍
可以試下媽橫路附近有冇巴士搭
元朗好處係巴士出去大多數都停大欖到時轉車都方便

隔離仲要係公路 冇得走